美心更新指引 蛋糕牌拒寫「光復香港」

美心更新指引 蛋糕牌拒寫「光復香港」

【明報專訊】繼美心集團旗下的東海堂一度拒為顧客寫「唔好搞我後面」蛋糕牌，美心西餅亦拒寫自訂賀詞。有市民日前訂購蛋糕時要求在蛋糕牌寫「光復香港 時代革命」，取貨時不見該字句。本報記者前日以顧客身分在美心訂購蛋糕，店員稱公司近月更新指引，「有人訂過蛋糕，呢行字會無咗」。本報於周三向美心查詢，並連日跟進，至昨截稿沒回應。

記者「放蛇」 店員：呢啲唔畀寫
資深傳媒人潘小濤於周三（11日）在facebook轉載帖文，稱有市民在美心網店訂購小熊維尼蛋糕，並加錢在朱古力牌寫上「XX（女兒名字）生日快樂！光復香港 時代革命」字眼，惟取貨時發現牌上僅剩「XX生日快樂！」字句，事主不滿並要求退款。

本報透過潘聯絡到事主，事主向本報展示訂購生日蛋糕的電郵確認信，並註明在蛋糕牌寫上包含「光復香港 時代革命」的字句。事主表示，女兒本月11日生日，她10日到港鐵藍田站分店取貨時，發現貨不對辦並退貨。事件公開後，有人透過潘小濤聯絡他們，期望自製「光復香港 時代革命」生日牌送給女兒。

本報記者前日（12日）以顧客身分到美心西餅杏花邨分店，欲訂購天使蛋糕，並要求在蛋糕牌寫上「中秋快樂 光復香港 時代革命」字句，店員隨即稱「呢啲唔畀寫」，並表示公司自反修例風波開始時已更新指引（見上圖），不能寫「光復香港 時代革命」。店員展示的指引列明，「自訂賀詞禁止使用任何粗言穢語或不雅用語。對任何個人、公司、團體或國家作出帶中傷、辱罵、歧視、攻擊、仇恨、侮辱、誹謗、猥褻、粗言穢語、淫穢、反感、欺詐、威脅、虛假或誤導性的字句，本公司保留一切權利而不作另行通知。」

記者查詢被刪的8個字屬哪一類字句，店員僅稱「呢啲唔畀寫」，「有人訂過蛋糕，呢行字會無咗」。翻查美心網頁，相關指引最後更新日期為今年6月。

旗下東海堂曾稱「沒任何審查」
本報於6月曾報道美心旗下的東海堂，以涉政治字眼為由，拒絕在蛋糕牌寫「唔好搞我後面」字句。東海堂其後回覆本報表示，員工與顧客溝通有誤會，事後已致歉並重新製作蛋糕，稱集團對祝賀字句「沒有任何審查」。

美心集團近期被網民列入抵制名單。中華基金中學月初傳出辦學團體不滿學生罷課或懲處學生，辦學團體負責人為美心集團創辦人伍沾德長女伍淑清。香港各界婦女聯合協進會主席何超瓊日前與伍淑清赴聯合國人權理事會演講，伍在會前稱暴力分子圍堵機場及破壞公共設施，影響本港形象。

（反修例風暴）

痴撚線 寫隻字既權利都冇

開始支化

咁咪唔撚買你

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

杯葛美心集團啦

寫港香復光咪得囉

公司次次散水餅都係美心，受夠了食垃圾，最後，我都買咗美心～

姓「伍」嗰家人……明顯係香港嘅「二五」！美心集團供應popo 膳食，而且更持有香港Starbuck/東海堂。

本人真誠懺悔/道歉，因為今年4月前，長期幫襯香港Starbuck/東海堂，有份養肥姓伍呢家杏加橙！

垃撚圾，執柒咗佢啦，屌你老母

自我審查
屌

仲美心，話左杯成個集團

屌，我第一時間都係咁諗

美心藍撚到仆街

唔該蛋糕上面打直寫兩行字

光香時革
復港代命

....自訂賀詞禁止使用任何粗言穢語或不雅用語。對任何個人、公司、團體或國家作出帶中傷、辱罵、歧視、攻擊、仇恨、侮辱、誹謗、猥褻、粗言穢語、淫穢、反感、欺詐、威脅、虛假或誤導性的字句....

光復香港 時代革命係中左邊一樣？

咁你應該落單時同人講，人地咪去第二度整囉。

佢就算肯寫
如果個整餅佬係藍絲
都一定加料
寧願買返相熟餅舖
就算冇咁多花款都唔買美心

美心垃圾，記得罷食罷買

要食蛋糕, 大把細鋪有得揀。
咖啡更加係。

餐廳就頭痕啲, 但要做, 唔係無可能。

香港人, 攞啲骨氣俾垃圾商家睇!

我自己就係香港只食頹野, 想食好野, 就坐外國航空公司, 去外國食。
剩係豪機場稅俾土共

美心系列不嬲都唔支持 你點做都無影響我地

可唔可以搵巴絲，重新講一次，美心集團屬下機構/魔爪？
除咗東海堂/潮江春/香港Starbuck/美心快餐……仲有乜?

識揀🤣

執柒左佢啦

早排有個朋友生日
想話買個蛋糕
最近既蛋糕鋪就係黨鐵內美心
唔撚想買，特登行去老鏈咁遠既阿波羅買
Btw 阿波羅係藍定黃，個啊姨見我後生仔態度好好

個五肉清集團
不意外

咁寫「天滅中共」

兩點鐘愛丁堡

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

剛服郷廣
市代甲名

生日快樂

罷食美心 咪撚再買

915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀915出來呀

唔好買美心東海堂

好 多

但睇埋佢

推 美心要成為第一個市民用經濟力量推反既大財團

如果 支持警察 同 光復香港 兩邊唔寫都叫合理

但淨係選擇性嚟寫就好有問題

咁寫願榮光歸香港

美心飲食集團真係太多食店

返大陸啦，垃圾美心

幫襯小店啦，而家好多小店d 蛋糕都好好食

今日仲有集會嫁屌你老母 完全冇人提！

如果自己買 唔買美心東海堂
如果人地買咗 唔食

元氣、丼丼屋、東海堂
一風堂、starbucks、翠苑
翠玉軒、八月花、八喜、八月軒
Simplelife 、EXP、千兩、魚尚

飲食業籠斷王嚟

垃圾

88，美心，東海堂

屌你老母美心

香港冇自由了

叫咗你地咪撚幫襯美心,係咪咁撚難啊

支持聖安娜，A1，四喜，華爾登

starbucks

push

冇買美心三個幾月

美心老細係果條奶共惡毒老孤婆

買美心係懲罰d同事

元氣排哂隊

推

Black list

店老闆拒為同性伴侶製蛋糕 美最高法院裁定上訴得直

各打五十大板算

想問有邊間會寫啊

有無人訂蛋糕叫佢寫 支持警隊 平定暴亂 打死甲由 之類既號 睇佢地係咪視同人, 兩邊既口號都唔比寫?

美心集團姓伍個老女人都同二世祖何超瓊去咗聯合國bulls hit啦

有無人次次食完美心d蛋糕都肚痾啊

光復聖安娜

噢港女們冇得飲Starbucks了

唔撚買你啲野

自己寫上去再屈鳩你美心先

Twitter la
文字獄
文革
自我審查

杯

所以今年罷買美心集團嘅月餅

真係要大規模幫美心消防檢查同衛生檢查

垃圾 自我審查

成堆連登仔仲成日話食美心

俾錢嗰個先係老闆，寫幾個字都唔想，收皮啦，唔好幫襯佢

時代革命

茶狼呢

做唔到唔講先係問題
你講咪大家唔幫襯囉
講到尾就係黑店呃錢

光復香港唔寫得？咁香港淪陷寫唔寫得？

Onlun99

茶狼唔係大陸野黎咩

永久blacklist 垃圾美心

杯緊

又多一間blacklist

茶狼係美心架!!!
simplylife 都係

咪話撚左要抵制。。
香港人轉個頭就唔記得
革命革條撚咩

人地蛋糕寫咩
關你鬼事咩

pish

垃圾美心

宜家連香港都搞埋文字獄了
美心旗下好多間野 真係好難記清邊間打邊間
總之見美心就唔撚食

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

攻擊國家

寫：命革代時 港香復光

一早已經抵制哂美心與其下餐廳

字句

買咗唔會食，放上網

美心藍撚到仆街！因為每年中秋節🥮都要做晒全中國嘅生意！唔奶共，賣得幾多月餅卑你地班香港人啦！為著賺人仔，伍阿婆晚節不保，都XX要賣啦！

好 識做

抵制呀仲食美心

美心快餐啲垃圾狗都唔食
啲蛋糕又樣衰
憑咩呀，收檔啦

肛復香港

唔好再幫襯奶共集團

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

仆街，拜拜

元氣日日大把人食

初頭6月先話過唔會自我審查

ching，用心良苦

香港人俾啲骨氣啦
人哋話到明唔做香港人生意
做乜仲要送錢上門俾佢

等壽司郎開多啲分店收佢皮

可否寫“反清復明”

香港一下子支化，睇你地接受到的就接受，唔得就過住

分開兩個蛋糕寫頭尾二字得唔得呢又

唔該哂呀！拎去做長輩圖

都話罷食美心，仲去訂蛋糕

明知美心咁藍就咪撚幫診美心集團啦

不如自己寫算啦

今單野之後邊個仲買美心就唔係自己人 係仆街

美心不了

連登仔戒左睇tvb未？

日式果啲都係特許經營

雖然東海堂係「特許經營」，但特許經營商自己上咗尾森賊船，所以杯葛冇話咩殺錯良民，殃及池魚啦！

係，個八婆老細早死早著啦

罷食啦

美心仲要同怡和有關係
版圖好撚大

安全起見，連鎖店淨係可以幫襯誠哥同其他外資

買美心已經戇撚鳩啦

直接寫香港獨立

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

好想知寫「香港人加油」得唔得

禁言既時代開始來臨

美心係雞係公廁

lm

唔撚食你美心, 收皮啦

東海堂 美心都唔肯寫
唔會再幫襯

瞓咗唔知 上禮拜港姐有無post上熱門 無嘅話都叫階段性勝利

全港咁多餅店
又咁多間非連鎖

多你一個唔多，少你一個唔少

拆你屋

真係唔知，少轉去「影視台」，不過我依然見到「愛回家」爆post

不停訂不停退

Push

美心正垃圾

剛服鄉巷！絲袋甲名！
咁佢又寫唔寫呀

光顧小店吧！

仲有山崎都唔好買 雖然唔係美心
幫襯翻小店麵包鋪

希望唔好有人破壞美心全線店舖

元氣有蟲 不了

美心好似唔洗比錢先都得！
反正外間 留左咁多名同電話！
鐘意點訂 訂完唔要仲得

真？

地址美心集團啊屌

仆佢個街。，寫個牌仔都驚
同大陸有咩分別

繼狗鐵之後又一主要目標

令淋病，民賤聯，藍屍反感

香港人
咪撚排元氣
咪撚飲starfuxk
永不幫襯美心集團
姓伍果條美心臭閪去左UN唱衰示威者呀
唔該俾啲骨氣啦！！

black list 唔撚食你囉。還要包裝到日本餅店咁，奶共奶到雪雪聲。

仆街啦 咩EXP 千両又係日日排到仆街
香港人爭氣啲得唔得啊

自己幫佢哋寫完擺上網，再屈鳩佢哋

美心集團
講咗要抵制好耐啦

自己寫...跟住就post上網話..........

莫需有

一早就唔應該幫襯啦！美心，不了

即刻出街貼文宣

有冇諗過文宜可以咁貼？

-五大訴求，缺一不可
-政府施暴，市民不是暴徒
-15/9銅鑼灣東角道見
-721，警察唔見人
-831，警察打死人
-新屋嶺，警察強姦少女
-多謝勇武，絕不割席
-不割席，不篤灰
-兄弟爬山，共同努力
-不唱k,唱文宣
-不玩嘉年華，做行動召集

Starbucks都大把人飲
有留意就會發現任何商埸
最少有三間美心鋪
大包圍等你揀極都落佢袋

同我個名既概念一樣

大概兩年前試過，係得，打電話訂，留名留電話邊日攞。依家唔知。
不過就算你唔攞佢都可以擺番出鋪面俾人即時買。

咪撚幫襯啦

網上訂要用信用咭比錢先。
利申：母親節時係東海堂訂過蛋糕。

自從中華基金學校單野揚咗
美心直頭決定唔再回應任何野
身體力行去話你地知佢唔係企香港人個邊

凡忌的事緊係幫佢大肆做佢，買個美心蛋糕，整個朱古力牌，拎上大陸幫佢宣傳，自己友就唔好再幫襯

boycott maxim

罷食元氣，🍣有🐛

光彳复禾日三巷
光複香江

大L把玩法

點解要避？
問題係佢審查 買個蛋糕寫顧客既野都要審查？

垃圾jardine

咁用英文寫囉
Kwong fuk Heung Kong

不過我就唔會買美心既

美心係jardine架 英資都咁仆街

大班咩字都寫得

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

問佢寫唔寫天滅中共

寫美心死全家lo

點樣抵制全港最大飲食集團

分開兩行寫咪得囉

光復 時代
香港 革命

掉轉又得

命革代時

屌，都無人食你既野
美心執左佢啦

Bye maxim

若果係寫"美心集團執柒o左 佢啦"
依句唔俾寫都情有可如

寫幾隻字都要ban

垃撚圾餅屋

咪撚幫襯美心啦

美心喺大陸有好多生意,名符其實俾中共渣住春袋

真係文字獄

一早就要罷啦
我全家都罷左啦

可以用商品說明條例向海關投訴 ？

不如香港全線結業，返大灣區發展啦

唔講以為香港得你一間餅店

唔好食美心啦 難食又滿足唔到顧客要求

小熊維尼蛋糕

本身就唔應該食 有咁多餅店 四喜都唔止得月餅賣

香港人要有骨氣 要長期杯葛

土共你今日還錢味啊？

記得Check verify email

唔好食喇

唔好再幫襯喇

美心其中一個寫字樓係星光行上面，上去貼連儂牆

要有骨氣 長期杯葛

光復時代 香港革命 得唔得?

仲幫襯美心？

黃藍商店有得揀 最近食少咗連鎖垃圾 發現香港好多好嘢食

咁唔買美心lu

本來就唔會幫襯美心啦

生日蛋糕大把選擇，唔洗買美心

反而日常出街食嘢，要完全杯葛美心集團唔係容易

咩類別都唔撚用
收番埋d指引啦屌你

大家每人訂一個 退貨退撚死佢

Gwong fuk heung kong
Si doi gak ming

寫美金集團賣港

kwong fuk heung gong

香港不是 香港

香港 變 大陸

杯葛 美心 旗下店

美心 ，Starbuck/東海堂

美心蛋糕狗也不屌

美心集團以後旗下所有品牌會永久杯葛
大家有良知既香港人記得要有骨氣
你有你封殺言論自由既權利
我地亦有罷食你集團既權利

唔食美心大把選擇啦屌

哦
冇撚所謂啦
你啲蛋榚買唔出咪俾狗食囉

大家成日話搭巴士好耐好麻煩 連鎖以外好貴 要焗住食麥記搭黨鐵 喂你班人唔喺咁無骨氣下話

班商家佬就喺知道你哋三分鐘熱度先咁臭串呀 佢哋心諗:屌你哋最後咪貪平貪方便要幫襯我

長期杯葛喺一個冇成本而且好巨大嘅力量 藍絲心態有錢賺瞬間變深黃都得 大家盡量早小小起身 消費前上網check下先就搞到班商家佬你唔喺唔做呀

今時今日個局面財團都有份造成 我哋唔可以幫商家佬繼續壟斷市場㗎

比埋website你喇

黃藍商店有得揀 最近食少咗連鎖垃圾 發現香港好多好嘢食 香港人加油

屌你老味.
係咪要寫.
我愛祖國, 我愛香港.

一啲都唔頭痕呀

——————————

大家成日話搭巴士好耐好麻煩 連鎖以外好貴 要焗住食麥記搭黨鐵 喂你班人唔喺咁無骨氣下話

班商家佬就喺知道你哋三分鐘熱度先咁臭串呀 佢哋心諗:屌你哋最後咪貪平貪方便要幫襯我

長期杯葛喺一個冇成本而且好巨大嘅力量 藍絲心態有錢賺瞬間變深黃都得 大家盡量早小小起身 消費前上網check下先就搞到班商家佬你唔喺唔做呀

今時今日個局面財團都有份造成 我哋唔可以幫商家佬繼續壟斷市場㗎

比埋website你喇

黃藍商店有得揀 最近食少咗連鎖垃圾 發現香港好多好嘢食 香港人加油

屌 以為去咗中國

老老實實，美心集團果堆全撚部都係垃圾，
唔理政見我都完全冇幫襯過

究竟幾自卑垃圾嘅機構國家先會連哩啲字眼都怕到要縮返去老母閪窿到？

支持小店

唔可以攻擊國家

大家成日話搭巴士好耐好麻煩 連鎖以外好貴 要焗住食麥記搭黨鐵 喂你班人唔喺咁無骨氣下話

班商家佬就喺知道你哋三分鐘熱度先咁臭串呀 佢哋心諗:屌你哋最後咪貪平貪方便要幫襯我

長期杯葛喺一個冇成本而且好巨大嘅力量 藍絲心態有錢賺瞬間變深黃都得 大家盡量早小小起身 消費前上網check下先就搞到班商家佬你唔喺唔做呀

今時今日個局面財團都有份造成 我哋唔可以幫商家佬繼續壟斷市場㗎

比埋website你喇

黃藍商店有得揀 最近食少咗連鎖垃圾 發現香港好多好嘢食 香港人加油

大家成日話搭巴士好耐好麻煩 連鎖以外好貴 要焗住食麥記搭黨鐵 喂你班人唔喺咁無骨氣下話

班商家佬就喺知道你哋三分鐘熱度先咁臭串呀 佢哋心諗:屌你哋最後咪貪平貪方便要幫襯我

長期杯葛喺一個冇成本而且好巨大嘅力量 藍絲心態有錢賺瞬間變深黃都得 大家盡量早小小起身 消費前上網check下先就搞到班商家佬你唔喺唔做呀

今時今日個局面財團都有份造成 我哋唔可以幫商家佬繼續壟斷市場㗎

比埋website你喇

黃藍商店有得揀 最近食少咗連鎖垃圾 發現香港好多好嘢食

光復香港 時代革命 推倒財團 打倒獨裁

制裁名單

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

因為你食佢先可以壟斷呀 大家要努力 我已經三個月冇食連鎖

——————————
大家成日話搭巴士好耐好麻煩 連鎖以外好貴 要焗住食麥記搭黨鐵 喂你班人唔喺咁無骨氣下話

班商家佬就喺知道你哋三分鐘熱度先咁臭串呀 佢哋心諗:屌你哋最後咪貪平貪方便要幫襯我

長期杯葛喺一個冇成本而且好巨大嘅力量 藍絲心態有錢賺瞬間變深黃都得 大家盡量早小小起身 消費前上網check下先就搞到班商家佬你唔喺唔做呀

今時今日個局面財團都有份造成 我哋唔可以幫商家佬繼續壟斷市場㗎

比埋website你喇

黃藍商店有得揀 最近食少咗連鎖垃圾 發現香港好多好嘢食

光復香港 時代革命 推倒財團 打倒獨裁

真心 無食開美心

美心

垃圾餅，好撚污糟

明明罷食罷買喺最冇成本抗爭 幫手share呀巴打

———————————

大家成日話搭巴士好耐好麻煩 連鎖以外好貴 要焗住食麥記搭黨鐵 喂你班人唔喺咁無骨氣下話

班商家佬就喺知道你哋三分鐘熱度先咁臭串呀 佢哋心諗:屌你哋最後咪貪平貪方便要幫襯我

長期杯葛喺一個冇成本而且好巨大嘅力量 藍絲心態有錢賺瞬間變深黃都得 大家盡量早小小起身 消費前上網check下先就搞到班商家佬你唔喺唔做呀

今時今日個局面財團都有份造成 我哋唔可以幫商家佬繼續壟斷市場㗎

比埋website你喇

黃藍商店有得揀 最近食少咗連鎖垃圾 發現香港好多好嘢食

光復香港 時代革命 推倒財團 打倒獨裁

仲有好多其他㗎
———————————

大家成日話搭巴士好耐好麻煩 連鎖以外好貴 要焗住食麥記搭黨鐵 喂你班人唔喺咁無骨氣下話

班商家佬就喺知道你哋三分鐘熱度先咁臭串呀 佢哋心諗:屌你哋最後咪貪平貪方便要幫襯我

長期杯葛喺一個冇成本而且好巨大嘅力量 藍絲心態有錢賺瞬間變深黃都得 大家盡量早小小起身 消費前上網check下先就搞到班商家佬你唔喺唔做呀

今時今日個局面財團都有份造成 我哋唔可以幫商家佬繼續壟斷市場㗎

比埋website你喇

黃藍商店有得揀 最近食少咗連鎖垃圾 發現香港好多好嘢食

光復香港 時代革命 推倒財團 打倒獨裁

我都喺 m記大家樂都冇食過 其實又唔喺咁難
———————————

大家成日話搭巴士好耐好麻煩 連鎖以外好貴 要焗住食麥記搭黨鐵 喂你班人唔喺咁無骨氣下話

班商家佬就喺知道你哋三分鐘熱度先咁臭串呀 佢哋心諗:屌你哋最後咪貪平貪方便要幫襯我

長期杯葛喺一個冇成本而且好巨大嘅力量 藍絲心態有錢賺瞬間變深黃都得 大家盡量早小小起身 消費前上網check下先就搞到班商家佬你唔喺唔做呀

今時今日個局面財團都有份造成 我哋唔可以幫商家佬繼續壟斷市場㗎

比埋website你喇

黃藍商店有得揀 最近食少咗連鎖垃圾 發現香港好多好嘢食

光復香港 時代革命 推倒財團 打倒獨裁

其實我本身都杯葛開間間都難食

下一步係咪好似大陸咁字都唔比打

四喜/華爾登之流 好多

———————————

大家成日話搭巴士好耐好麻煩 連鎖以外好貴 要焗住食麥記搭黨鐵 喂你班人唔喺咁無骨氣下話

班商家佬就喺知道你哋三分鐘熱度先咁臭串呀 佢哋心諗:屌你哋最後咪貪平貪方便要幫襯我

長期杯葛喺一個冇成本而且好巨大嘅力量 藍絲心態有錢賺瞬間變深黃都得 大家盡量早小小起身 消費前上網check下先就搞到班商家佬你唔喺唔做呀

今時今日個局面財團都有份造成 我哋唔可以幫商家佬繼續壟斷市場㗎

比埋website你喇

黃藍商店有得揀 最近食少咗連鎖垃圾 發現香港好多好嘢食

光復香港 時代革命 推倒財團 打倒獨裁

ok

屌上次鴻福堂有個員工講過喱類說話 難得公司話會跟進 第二日就比大陸封殺了
所以冇咩公唔公平可言

———————————

大家成日話搭巴士好耐好麻煩 連鎖以外好貴 要焗住食麥記搭黨鐵 喂你班人唔喺咁無骨氣下話

班商家佬就喺知道你哋三分鐘熱度先咁臭串呀 佢哋心諗:屌你哋最後咪貪平貪方便要幫襯我

長期杯葛喺一個冇成本而且好巨大嘅力量 藍絲心態有錢賺瞬間變深黃都得 大家盡量早小小起身 消費前上網check下先就搞到班商家佬你唔喺唔做呀

今時今日個局面財團都有份造成 我哋唔可以幫商家佬繼續壟斷市場㗎

比埋website你喇

黃藍商店有得揀 最近食少咗連鎖垃圾 發現香港好多好嘢食

光復香港 時代革命 推倒財團 打倒獨裁

即係美心唔寫，東海堂寫？

美心狗飯，給狗吃

唔喺今年呀 要長期杯葛 蛋糕西餅麵包都

—————————

大家成日話搭巴士好耐好麻煩 連鎖以外好貴 要焗住食麥記搭黨鐵 喂你班人唔喺咁無骨氣下話

班商家佬就喺知道你哋三分鐘熱度先咁臭串呀 佢哋心諗:屌你哋最後咪貪平貪方便要幫襯我

長期杯葛喺一個冇成本而且好巨大嘅力量 藍絲心態有錢賺瞬間變深黃都得 大家盡量早小小起身 消費前上網check下先就搞到班商家佬你唔喺唔做呀

今時今日個局面財團都有份造成 我哋唔可以幫商家佬繼續壟斷市場㗎

比埋website你喇

黃藍商店有得揀 最近食少咗連鎖垃圾 發現香港好多好嘢食

光復香港 時代革命 推倒財團 打倒獨裁

美心係怡和集團，
連惠康、7-11、阿仙奴、Ikea 都關事

咁寫英文囉

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

有餅卡既記得用撚咗佢，但記得計好數，唔好俾錢佢賺

光仔
復活節快樂
香味十足
港式蛋糕
？？？？？

以後唔食所有美心集團

平收美心劵

依家寧願行多兩步去第二間買面包
唔撚柒食美心。又貴又唔好食。
等執啦，你老味!

唔再食美心

自我審查，屌佢老母

美心.....好難避
有無條詳細list

唔只杯葛咁簡單
去商場window shopping時，或經過美心，都要表達，
美心集團，出賣港人
美心集團，助紂為虐

我總覺得杯葛較被動
主動話俾其它人知可能會更好

唔會再幫襯

喺香港財團壟斷太誇張 佢哋先可以咁肆無忌憚
————————

大家成日話搭巴士好耐好麻煩 連鎖以外好貴 要焗住食麥記搭黨鐵 喂你班人唔喺咁無骨氣下話

班商家佬就喺知道你哋三分鐘熱度先咁臭串呀 佢哋心諗:屌你哋最後咪貪平貪方便要幫襯我

長期杯葛喺一個冇成本而且好巨大嘅力量 藍絲心態有錢賺瞬間變深黃都得 大家盡量早小小起身 消費前上網check下先就搞到班商家佬你唔喺唔做呀

今時今日個局面財團都有份造成 我哋唔可以幫商家佬繼續壟斷市場㗎

比埋website你喇

黃藍商店有得揀 最近食少咗連鎖垃圾 發現香港好多好嘢食

光復香港 時代革命 推倒財團 打倒獨裁

飲清玉 李圓圓喇
————————
大家成日話搭巴士好耐好麻煩 連鎖以外好貴 要焗住食麥記搭黨鐵 喂你班人唔喺咁無骨氣下話

班商家佬就喺知道你哋三分鐘熱度先咁臭串呀 佢哋心諗:屌你哋最後咪貪平貪方便要幫襯我

長期杯葛喺一個冇成本而且好巨大嘅力量 藍絲心態有錢賺瞬間變深黃都得 大家盡量早小小起身 消費前上網check下先就搞到班商家佬你唔喺唔做呀

今時今日個局面財團都有份造成 我哋唔可以幫商家佬繼續壟斷市場㗎

比埋website你喇

黃藍商店有得揀 最近食少咗連鎖垃圾 發現香港好多好嘢食

光復香港 時代革命 推倒財團 打倒獨裁

仲幫襯佢？

呢場運動係咪壽終正寢？

—————

大家成日話搭巴士好耐好麻煩 連鎖以外好貴 要焗住食麥記搭黨鐵 喂你班人唔喺咁無骨氣下話

班商家佬就喺知道你哋三分鐘熱度先咁臭串呀 佢哋心諗:屌你哋最後咪貪平貪方便要幫襯我

長期杯葛喺一個冇成本而且好巨大嘅力量 藍絲心態有錢賺瞬間變深黃都得 大家盡量早小小起身 消費前上網check下先就搞到班商家佬你唔喺唔做呀

今時今日個局面財團都有份造成 我哋唔可以幫商家佬繼續壟斷市場㗎

比埋website你喇

黃藍商店有得揀 最近食少咗連鎖垃圾 發現香港好多好嘢食

光復香港 時代革命 推倒財團 打倒獨裁

最好嘅破壞係唔幫襯

有無人買咗美心啲月餅覺得有啲變味? 係咪可以退貨????

咁如果我訂個蛋糕賀自己炒老細
寫老細同公司壞話係咪都唔得

一齊share喇 好多人唔知有巴打整理咗嘅罷食list

——————————

大家成日話搭巴士好耐好麻煩 連鎖以外好貴 要焗住食麥記搭黨鐵 喂你班人唔喺咁無骨氣下話

班商家佬就喺知道你哋三分鐘熱度先咁臭串呀 佢哋心諗:屌你哋最後咪貪平貪方便要幫襯我

長期杯葛喺一個冇成本而且好巨大嘅力量 藍絲心態有錢賺瞬間變深黃都得 大家盡量早小小起身 消費前上網check下先就搞到班商家佬你唔喺唔做呀

今時今日個局面財團都有份造成 我哋唔可以幫商家佬繼續壟斷市場㗎

比埋website你喇

黃藍商店有得揀 最近食少咗連鎖垃圾 發現香港好多好嘢食

光復香港 時代革命 推倒財團 打倒獨裁

有暴力、冇犯法、冇影響他人、冇針對他人，冇淫褻不雅，冇冒犯性，咁都唔肯寫，唔係打壓言論自由係咩？

冇暴力

戒Starbucks, 戒美心西餅 第一步

垃撚圾美心

快D用晒D餅卡先

GFHK SDGM

垃圾美心打壓言論自由

寫美心老闆老婆好索

香港人要有骨氣 幫襯黃餅鋪！

邊撚個俾我見到佢食黑心集團啲嘢我一定一把車埋去

知道！！

咁港香復光呢

屌 咁同中國人唔可以直接講8964有咩分別

罷食

美心
唔撚食啦

美心太子女去聯合國唱衰示威者

屌，仲買美心係咪on9
寫唔寫都唔應該買美心

咁寫五大訴求

bye美心

————————

大家成日話搭巴士好耐好麻煩 連鎖以外好貴 要焗住食麥記搭黨鐵 喂你班人唔喺咁無骨氣下話

班商家佬就喺知道你哋三分鐘熱度先咁臭串呀 佢哋心諗:屌你哋最後咪貪平貪方便要幫襯我

長期杯葛喺一個冇成本而且好巨大嘅力量 藍絲心態有錢賺瞬間變深黃都得 大家盡量早小小起身 消費前上網check下先就搞到班商家佬你唔喺唔做呀

今時今日個局面財團都有份造成 我哋唔可以幫商家佬繼續壟斷市場㗎

比埋website你喇

黃藍商店有得揀 最近食少咗連鎖垃圾 發現香港好多好嘢食

光復香港 時代革命 推倒財團 打倒獨裁

你d同事真好

部份美心旗下, 唔好再貪方便去幫襯, 無野係唔食唔得既

驚好似大陸大班咁俾人杯。
放心，
唔食快餐，唔去Starbucks，唔去旗下酒樓

藍絲gp表揚清拆連儂牆、公開批鬥教師
求幫忙 檢舉香港行動 HKAT
跪求 幫忙檢舉藍絲group
香港行動 HKAT

[915見]

我不嬲對美心反感，
對我無乜影響，
不嬲罷食開美心d野

On9仲買美心

tui

佢仲有好多職員餐廳
Hku cym
Polyu 文康食堂
Hkust 飯堂

[爭48000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

做開物資嘅表示成日收到美心、東海堂券
收咗又焗住要用埋
利申：用嚟派比手足

抵制佢

咪撚推啦，
次次回覆都一樣，
想睇其他回覆都阻住曬。

用得蝗嘉爾就預咗啦

咪撚再幫襯

Noted.

－

915 12點英領 2點半銅鑼灣

想問下大家
聖安娜買唔買得
係咩資金

Post重點都喺罷食美心 好撚多人都唔知有手足做咗個罷食List
宣傳罷食咗咁耐 結果間間連鎖都排長龍
而家想襯有新聞出做文宣又阻到人睇回覆真喺唔好意思

可以嘅話我都唔撚想做

比埋website你喇

黃藍商店有得揀 最近食少咗連鎖垃圾 發現香港好多好嘢食

光復香港 時代革命 推倒財團 打倒獨裁

寫我愛共X黨
得唔得呀? 屌你老母

講左好耐罷美心啦 但我番工間野日日仲大排長隊

香港人罷飲罷食真係得淡笑

係罷就快 我都想日日番工企定定賺中資錢

咪再幫襯啊

就算無依D野都唔應該幫親大型連鎖集團, 更何況美心

你地都唔撚爭氣
我做緊美心旗下嘅公司
日撚日都好撚忙
班經理日日笑撚住口話今個月又有幾多獎金
雖然我都有得分 但我真係寧願唔撚柒要
我要份底薪算撚數 過到生活就好
你地成撚日話罷食 我真係睇唔到幾撚有骨氣
係咪又唔撚知邊間係美心？
俾撚埋你 唔好撚咁唔生性喇
光復香港 時代革命！

東海堂都係美心的